[
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ا ا ا ز ك 』",
      "response": "اكازا"
  },
  {
      "question": " رتب الحروف العشوائيه『 ا ي م إ 』",
      "response": "إيما"
  },
  {
      "question": " رتب الحروف العشوائيه『 ن ي ي ر إ 』",
      "response": "إيرين"
  },
  {
      "question": " رتب الحروف العشوائيه『 ش ي ا ي ت إ 』",
      "response": "إيتاشي"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ي ش ك ي إ ي 』",
      "response": "إيشيكي"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ي ا ن ا 』",
      "response": "انيا"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 س ك ي ن و ي إ 』",
      "response": "إينوسكي"
  },
  {
      "question":" رتب الحروف العشوائيه『 و د ش ا 』",
      "response": "شادو"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ك ي و ج ا ن ا ي ا 』",
      "response": "اياناكوجي"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 و ن و ي 』",
      "response": "يونو"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 م ي ا ي 』",
      "response": "يامي"
  },
  {
      "question":"رتب الحروف العشوائيه『 ت أ س ا 』",
      "response": "أستا"
  },
  {
      "question":"رتب الحروف العشوائيه『 ن ي ز ا 』",
      "response": "ايزن"
  },
  {
      "question":"رتب الحروف العشوائيه『 ت ا ك ك ا ل ب 』",
      "response": "بلاك كات"
  },
  {
      "question":"رتب الحروف العشوائيه『 ا ن ب 』",
      "response": "بان"
  },
  {
      "question":"رتب الحروف العشوائيه『 و ك ت ا 』",
      "response": "توكا"
  },
  {
      "question":"رتب الحروف العشوائيه『 و ر ج ي ن ا ت 』",
      "response": "تانجيرو"
  },
  {
      "question":"رتب الحروف العشوائيه『 و ت ك ي و ت 』",
      "response": "توكيتو"
  },
  {
      "question":" رتب الحروف العشوائيه『 ك ر و ج 』",
      "response": "جوكر"
  },
  {
      "question":" رتب الحروف العشوائيه『 ن ج ي ي ر و م 』",
      "response": "جين موري"
  },
  {
      "question":"رتب الحروف العشوائيه『 ي ا ا ز د ا 』",
      "response": "دازاي"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ج ي ي ن د 』",
      "response": "دينجي"
  },
  {
      "question": "من صاحب مقولة ( السلام مستحيل طالما اننا نعيش في هذا العالم المشؤم ) ؟",
      "response": "كيد"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ز ل ي ا ر 』",
      "response": "رايزل"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ر و م و ي ر 』",
      "response": "ريمورو"
  },
  {
      "question": " رتب الحروف العشوائيه『 ك ي ا ز ي ز ر 』",
      "response": "ريوازكي"
  },
  {
      "question": " رتب الحروف العشوائيه『 و ر ز و 』",
      "response": "زورو"
  },
  {
      "question": " رتب الحروف العشوائيه『 س و ا م ز ا 』",
      "response": "زاماسو"
  },
  {
      "question": " رتب الحروف العشوائيه『 ي ك ا س س 』",
      "response": "ساسكي"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ن ا ك و و س 』",
      "response": "سوكونا"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ر ا ك و ا س 』",
      "response": "ساكورا"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ن و ا س 』",
      "response": "سانو"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ت و ش و 』",
      "response": "شوتو"
  },
  {
      "question": " رتب الحروف العشوائيه『 ن و ش ي 』",
      "response": "شينو"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ك و ز و ش ي 』",
      "response": "شيزوكو"
  },
  {
      "question": " رتب الحروف العشوائيه『 س ك ن ا ش 』",
      "response": "شانكس"
  },
  {
    "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ب و و ن ي ش 』",
      "response": "شينوبو"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ي و غ 』",
      "response": "غيو"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 م ي و ي غ 』",
      "response": "غيومي"
  },
  {
      "question": " رتب الحروف العشوائيه『 و ن غ 』",
      "response": "غون"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ك و و غ 』",
      "response": "غوكو"
  },
  {
      "question": " رتب الحروف العشوائيه『 ج و غ و 』",
      "response": "غوجو"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 م ي ج و ي و ك 』",
      "response": "كاجومي"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 و ر و ك 』",
      "response": "كورو"
  },
  {
      "question": " رتب الحروف العشوائيه『 و ر و ج و ي ك 』",
      "response": "كيوجورو"
  },
  {
      "question": " رتب الحروف العشوائيه『 ك ي ن ي ا ك 』",
      "response": "كانيكي"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 و ا ل ي ك 』",
      "response": "كيلوا"
  },
  {
      "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ا و ن ا ك 』",
      "response": "كاناو"
  },
  {
     "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ل و و ر ك 』",
      "response": "كرولو"
  },
  {
     "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ا ن ن و ك 』",
      "response": "كونان"
  },
  {
     "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ا ن ت ش ا ك 』",
      "response": "كاتشان"
  },
  {
     "question": " رتب الحروف العشوائيه『 ب ي ل ي 』",
      "response": "ليبي"
  },
  {
     "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ف ي و ل 』",
      "response": "لوفي"
  },
  {
     "question": " رتب الحروف العشوائيه『 ف ر ي س ل و 』",
      "response": "لوسيفر"
  },
  {
     "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ا ي ي ف ل 』",
      "response": "ليفاي"
  },
  {
     "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ك ي ا ي م 』",
      "response": "مايكي"
  },
  {
     "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ا ن و ز م 』",
      "response": "موزان"
  },
  {
     "question": " رتب الحروف العشوائيه『 ي ا و ر د ي م 』",
      "response": "ميدوريا"
  },
  {
     "question": " رتب الحروف العشوائيه『 س ا ك ا ي م 』",
      "response": "ميكاسا"
  },
  {
    "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ت و ا ن ي م 』",
      "response": "ميناتو"
  },
  {
     "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ر ي ن 』",
      "response": "نير"
  },
  {
     "question": "رتب الحروف العشوائيه『 خ ت ا ن 』",
      "response": "ناخت"
  },
  {
     "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ر ا ب ا و ن 』",
      "response": "نوبارا"
  },
  {
     "question": "رتب الحروف العشوائيه『 س و ت ا ن 』",
      "response": "ناتسو"
  },
  {
     "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ك و ز و ي ن 』",
      "response": "نيزوكو"
  },
  {
     "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ي ا و ر ت س ي ه 』",
     "response": "هيستوريا"
  },
  {
     "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ت ا ن ا ي ه 』",
      "response": "هيناتا"
  },
  {
     "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ش ي ت ي ر و ي 』",
      "response": "يوريتشي"
  },
  {
     "question": "رتب الحروف العشوائيه『 م ي ا ي 』",
      "response": "يامي"
  },
  {
     "question": " رتب الحروف العشوائيه『 و ن و ي 』",
      "response": "يونو"
  },
  {
     "question": "رتب الحروف العشوائيه『 ك ي و ج ا ن ا ي ا 』",
      "response": "اياناكوجي"
  },
  {
     "question": "رتب الحروف العشوائيه『 و د ش ا 』",
      "response": "شادو"
}
]
